記住！trivago係

好撚煩啊屌 日播夜播

睇親都覺得條仔好似泰臣

仲要口音都唔正

Adblock

酒店

以前trivago個鬼佬型好多
又有短故
呢個一尾 記住 記住

對用家而言

好煩

一段廣告時間都播兩次 仲要唔只一個台

康鈣C最煩

抵抗力勁d

插番狗

唔係丫幾靚仔

好成功咁洗左觀眾個腦, 已經“記住”左

係成功入腦嘅，不過同時令觀眾整為反感

牛欄牌先煩

呢排好似少左

我返工日日對住電視 屌佢一日聽廿鳩幾次